{
    "problems" : [
 {
   "question": "…",
   "example1": "안녕?",
   "example2": "인상이 좋으시네요.",
   "example3": "추울 땐 핫팩",
   "answer": "추울 땐 핫팩",
   "soso": "인상이 좋으시네요.",
   "meeting": "펭귄을 만났다."
 },
 {
   "question": "펭귄이야.",
   "example1": "하지만 나는 춥지 않아.",
   "example2": "나는야 까치",
   "example3": "황급히 달려가는 까치",
   "answer": "하지만 나는 춥지 않아.",
   "soso": "황급히 달려가는 까치",
   "meeting": "펭귄을 만났다."
 },
 {
   "question": "이상한 새네.",
   "example1": "바닷가에서 놀면 재밌어!",
   "example2": "지금이 낮이라 그런가?",
   "example3": "펭귄은 못 날지.",
   "answer": "지금이 낮이라 그런가?",
   "soso": "펭귄은 못 날지.",
   "meeting": "펭귄을 만났다."
 },
 {
   "question": "전자레인지 있어?",
   "example1": "내일은 쇼핑하는 날~",
   "example2": "오븐은 있어!",
   "example3": "나도 피자 먹고 싶어.",
   "answer": "내일은 쇼핑하는 날~",
   "soso": "나도 피자 먹고 싶어.",
   "meeting": "펭귄을 만났다."
 },
 {
   "question": "따뜻한 물이 필요해.",
   "example1": "전자레인지는 수분을 증발시켜.",
   "example2": "열대우림에 가 봐.",
   "example3": "초록색 보자기 공구해요.",
   "answer": "초록색 보자기 공구해요.",
   "soso": "전자레인지는 수분을 증발시켜.",
   "meeting": "펭귄을 만났다."
 },
 {
   "question": "가게에 들릴까…",
   "example1": "건전지도 꼭 사!",
   "example2": "우리 집에 오면 빌려줄게.",
   "example3": "진정한 패션을 보여주지.",
   "answer": "진정한 패션을 보여주지.",
   "soso": "우리 집에 오면 빌려줄게.",
   "meeting": "펭귄을 만났다."
 },
 {
   "question": "날씨가 좋네.",
   "example1": "역시 북쪽 출신은 남달라.",
   "example2": "과일을 잔뜩 먹고 싶어.",
   "example3": "우박이 내리는데?",
   "answer": "과일을 잔뜩 먹고 싶어.",
   "soso": "역시 북쪽 출신은 남달라.",
   "meeting": "펭귄을 만났다."
 },
 {
   "question": "서핑하러 가기 딱이야!",
   "example1": "감귤농장이나 차려 볼까?",
   "example2": "생선이 과일보단 맛있지!",
   "example3": "바나나보트가 더 재밌어.",
   "answer": "감귤농장이나 차려 볼까?",
   "soso": "생선이 과일보단 맛있지!",
   "meeting": "펭귄을 만났다."
 },
 {
   "question": "오랜만에 바닷가에 놀러 가야겠다.",
   "example1": "여름엔 역시 바닷가지.",
   "example2": "난 가을 날씨가 가장 좋아!",
   "example3": "겨울 식량으로 모아놔야지~",
   "answer": "겨울 식량으로 모아놔야지~",
   "soso": "난 가을 날씨가 가장 좋아!",
   "meeting": "펭귄을 만났다."
 },
 {
   "question": "요즘 핫팩 판매가 부진하네.",
   "example1": "날씨가 더워져서 그런가?",
   "example2": "새들이 오늘따라 많이 안보여.",
   "example3": "나는 잘 쓰고 있는데!",
   "answer": "새들이 오늘따라 많이 안보여.",
   "soso": "나는 잘 쓰고 있는데!",
   "meeting": "펭귄을 만났다."
 },
 {
   "question": "흠. 쿨팩을 개발해볼까?",
   "example1": "날씨가 더워서 그런가 봐.",
   "example2": "아이스크림의 계절이 돌아왔다!",
   "example3": "아무래도 더울 땐 시원한 게 필요하지.",
   "answer": "날씨가 더워서 그런가 봐.",
   "soso": "아이스크림의 계절이 돌아왔다!",
   "meeting": "펭귄을 만났다."
 },
 {
   "question": "난 천재가 분명해!",
   "example1": "흠. 나는 그렇게 생각하지 않는데.",
   "example2": "나도 일찍 집에 가야겠군.",
   "example3": "아이스크림 개발자를 이길 수 있을까?",
   "answer": "나도 일찍 집에 가야겠군.",
   "soso": "아이스크림 개발자를 이길 수 있을까?",
   "meeting": "펭귄을 만났다."
 },
 {
   "question": "왜 새들이 계속 말을 걸까?",
   "example1": "왜 이렇게 목이 아프지…",
   "example2": "우리 ㅇㅇ교에 와줬으면 해.",
   "example3": "나는 말 안거는데!",
   "answer": "왜 이렇게 목이 아프지…",
   "soso": "우리 ㅇㅇ교에 와줬으면 해.",
   "meeting": "펭귄을 만났다."
 },
 {
   "question": "정말 귀찮아…",
   "example1": "미세먼지가 너무 많아서 귀찮아.",
   "example2": "감기라도 걸렸나?",
   "example3": "그럼 나는 합격인가!",
   "answer": "감기라도 걸렸나?",
   "soso": "미세먼지가 너무 많아서 귀찮아.",
   "meeting": "펭귄을 만났다."
 },
 {
   "question": "역시 우리 고향 새들이 짱이야.",
   "example1": "추운 지역 새들은 다 너 같은가 보네.",
   "example2": "나도 엄마 보고싶다ㅠ",
   "example3": "집 가는 길에 약국 들러야지.",
   "answer": "집 가는 길에 약국 들러야지.",
   "soso": "나도 엄마 보고싶다ㅠ",
   "meeting": "펭귄을 만났다."
 }
]
}